黏小熊維尼大頭相既手足請做足保護措施

內你老母地
用少D共產支那文得唔得

唔好自己嚇自己，但係帶番個口罩都係好嘅，同埋貼嗰陣時帶多幾個friend一齊，睇下水，費事有啲痴線佬亂嚟